男人到咗成熟嘅時候係咪最吸引

係咪好多女埋身？

唔覺

唔會有成熟嘅時候

成熟=有錢
上進心=有錢

結論：$$$$$$$$$$

End post

有錢先可以用時間social，學習品味

5成熟係最好食

最緊要有錢。

成熟唔一定有女 後生都可以好多女 睇你點玩 後生不果要樣 大d既時候要錢